<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<extract>

  <!-- Headings -->
  <h1>Headings</h1>
  <h2>Level 2</h2>
  <h3>Level 3</h3>
  <h4>Level 4</h4>

  <!-- Paragraphs -->
  <h2>Paragraphs</h2>
  <p>
    Quam ob rem id primum videamus, si placet, quatenus amor in amicitia
    progredi debeat. Numne, si Coriolanus habuit amicos, ferre contra patriam
    arma illi cum Coriolano debuerunt? num Vecellinum amici regnum adpetentem,
    num Maelium debuerunt iuvare?
  </p>
  <p align="center">
    Eodem tempore etiam Hymetii praeclarae indolis viri negotium est actitatum,
    cuius hunc novimus esse textum. cum Africam pro consule regeret
    Carthaginiensibus victus inopia iam lassatis, ex horreis Romano populo
    destinatis frumentum dedit, pauloque postea cum provenisset segetum copia,
    integre sine ulla restituit mora.
  </p>
  <p align="right">
    Tantum autem cuique tribuendum, primum quantum ipse efficere possis, deinde
    etiam quantum ille quem diligas atque adiuves, sustinere. Non enim neque tu
    possis, quamvis excellas, omnes tuos ad honores amplissimos perducere, ut
    Scipio P. Rupilium potuit consulem efficere, fratrem eius L. non potuit.
    Quod si etiam possis quidvis deferre ad alterum, videndum est tamen,
    quid ille possit sustinere.
  </p>

  <!-- Blockquotes -->
  <blockquote>
    <p>
      Ut enim benefici liberalesque sumus, non ut exigamus gratiam (neque enim
      beneficium faeneramur sed natura propensi ad liberalitatem sumus), sic
      amicitiam non spe mercedis adducti sed quod omnis eius fructus in ipso
      amore inest, expetendam putamus.
    </p>
    <p>
      Proinde concepta rabie saeviore, quam desperatio incendebat et fames,
      amplificatis viribus ardore incohibili in excidium urbium matris Seleuciae
      efferebantur, quam comes tuebatur Castricius tresque legiones bellicis
      sudoribus induratae.
    </p>
  </blockquote>

  <!-- Lists -->
  <ul>
    <li>Item (first)</li>
    <li>Item (second)</li>
    <li>Item (third)</li>
  </ul>
  <ol>
    <li>Item 1</li>
    <li>Item 2</li>
    <li>Item 3</li>
  </ol>
  <ol type="lower-alpha">
    <li>Item a</li>
    <li>Item b</li>
    <li>Item c</li>
  </ol>
  <ol type="upper-alpha">
    <li>Item A</li>
    <li>Item B</li>
    <li>Item C</li>
  </ol>
  <ol type="lower-roman">
    <li>Item i</li>
    <li>Item ii</li>
    <li>Item iii</li>
  </ol>
  <ol type="upper-roman">
    <li>Item I</li>
    <li>Item II</li>
    <li>Item III</li>
  </ol>

  <!-- Tables -->
  <h1>Tables</h1>
  <table>
    <tr>
      <th>(1, 1)</th>
      <th>(1, 2)</th>
      <th>(1, 3)</th>
    </tr>
    <tr>
      <td>(2, 1)</td>
      <td>(2, 2)</td>
      <td>(2, 3)</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>(3, 1)</td>
      <td>(3, 2)</td>
      <td>(3, 3)</td>
    </tr>
  </table>

  <!-- Inline format -->
  <h1>Inline Format</h1>
  <ul>
    <li>bold: <b>foo</b></li>
    <li>italic: <i>foo</i></li>
    <li>mark: <mark>foo</mark></li>
    <li>bold and italic: <b>foo <i>bar</i></b></li>
    <li>mark and italic: <mark>foo <i>bar</i></mark></li>
  </ul>

  <!-- XML escapement -->
  <h1>XML escapement</h1>
  <ul>
    <li>&amp;amp; ⇒ &amp;</li>
    <li>&amp;apos; ⇒ &apos;</li>
    <li>&amp;quot; ⇒ &quot;</li>
    <li>&amp;lt; ⇒ &lt;</li>
    <li>&amp;gt; ⇒ &gt;</li>
  </ul>

</extract>
